有無人解釋比我聽 點解馮盈盈個樣散發著一股淫氣

佢真係好撚正 如果可以屌 短十年命都肯

有妖氣

真係好淫

原因好簡單,因為你冇得屌

好多打手

咪就係

十年我就唔制喇 留返比你

誇張左

好妖艷 一見到就覺淫 人地散發仙氣 佢就淫氣

s1既女姐

佢真係好正 利伸:屌過

成日睇錯馮盈盈做湯盈盈

化妝問題啫, 換下個妝, 要扮純情玉女一樣無問題

另一個都好淫

呢張幾好丁 係對波細d

我都係